PC 27843 PC 51411 PC 58502 求幫手起底！

時間: 今天晩上
地點: 屯門天台
黑警人數:多達5人

Check我身嘅時候係咁模，模乜撚野？你冇架？！連頭髮都check 好明顯玩野！

死黑警: (check我個袋)啲野你架？

我:擺係我個袋嘅野唔係我，係邊個？

死黑警: 擺喺個袋度嘅嘢就係你?

我心唸:唔撚係我會係邊個？on9

之後

我:做咩check我銀包？唔通裏面啲卡唔係我？有寫我個名？

死黑警:寫你個名就係你架啦！
(同藍絲記者有咩分別)

我心唸:唔撚係我，咁又係邊個？身分證寫我個名，如果唔係我，咁你又check！

個高層黑警話:冇左我哋班警察，你哋會咁和平？

我真係好想答番你，香港唔需要你哋呢班黑警！

夠淡定，好波

屯門邊個天台 好多天台bo

因住黑警趁你唔為意放野入你袋

安定

黑警快啲死
－－－－
【打柒支那01】共派政黨民建聯得分上升8% 黨媒01是背後元兇

支那01帶風向同滲透已經延伸到連登外面 大家訓醒未
立法會選戰 連登仔第一個考驗：打柒支那01

知唔知道點解今次中共病毒疫情，共派政黨，特別係民建聯，民意得分直線上升???
答案：係因為支那01係背後緊搞鬼！！
『
民研計劃於四月中由真實訪問員以隨機抽樣電話訪問方式，分兩階段成功訪問了506和500名香港居民。最新政治團體民望調查顯示，對比七個月前，以熟悉程度計，首3位最多巿民認識的政治團體分別是民建聯、民主黨和公民黨，而民協則取代民陣重新上榜。論支持度評分，香港眾志以43.1分首次奪得首位；第二至六位是民主黨、民協、人民力量、公民黨和社民連，分別得42.9、41.6、40.0、39.4及39.0分；自由黨、民建聯、工聯會和新民黨分別排第七至十位，得37.7、35.2、32.0及29.7分。市民對排名首五位政治團體的平均分為41.4分，而首十位則為38.1分。公民黨的評分較七個月前顯著下跌5.7分，是其於2006年上榜以來的新低，而民建聯則顯著上升8.4分。』

2020.04.24 損人不利己並非為政之道
WHAT THE FUCK
刻意放大公民黨郭榮鏗 「阻住晒」「影響民生，議會運作」的負面形象
堅守議會 減慢赤化速度 阻止23條立法絕口不提

唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news，唔好再被佢帶風向
搞鳩我哋香港人咁撚耐 支那01呢條數香港人未同你計
一定要打撚柒支那01